2019DSE補習狗技倆討論post

大家分享下補習狗有咩技倆

乜柒都神技，神棍之技。

因為你唔信咪入hkcc

利申ive